
### РАЗДЕЛ 1 ###

Q: Выделенная на рисунке область называется
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_1.png
1. Панель функций
2. Панель разделов
3. Область команд, навигации и действий
4. Панель инструментов
5. Главное меню
Correct: 3

Q: Выделенная на рисунке область называется
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_2.png
1. Панель функций
2. Панель задач
3. Панель разделов
4. Панель инструментов
5. Главная панель
Correct: 5

Q: Для какой цели служит выделенная на рисунке пиктограмма?
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_3.png
1. Для свертывания рабочего окна программы
2. Для обращения к сервису и настройкам
3. Для обновления информации на рабочем столе
4. Для открытия меню функций
5. Для изменения масштаба окна
Correct: 4

Q: Выделенная на рисунке область называется
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_4.png
1. Панель функций
2. Панель разделов
3. Область команд, навигации и действий
4. Панель инструментов
5. Главное меню
Correct: 2

Q: Выделенная на рисунке пиктограмма называется
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_5.png
1. Кнопка функций
2. Кнопка избранного
3. Кнопка истории
4. Меню "Сервис и настройки"
5. Главное меню
Correct: 4

Q: Основной (рекомендуемый) интерфейс "1С: Бухгалтерии 8" называется
1. "Такси"
2. "Авто"
3. "Лимузин"
4. "Формы в закладках"
5. "Формы в отдельных окнах"
Correct: 1

Q: Внешний вид экранных форм программы "1С: Бухгалтерия 8"
1. Жестко предопределен и не может быть изменен пользователем
2. Зависит от используемой функциональности и настраивается пользователем
3. Может изменяться только в режиме "Конфигуратор" программистами, или квалифицированными пользователями
4. Не зависит от используемой функциональности и не настраивается
Correct: 2

Q: Выделенная на рисунке пиктограмма:
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_6.png
1. Открывает главное меню
2. Открывает панель разделов
3. Открывает область функций текущего раздела О
4. Открывает центр оповещений
Correct: 4

Q: Команда "Избранное" панели инструментов
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_7.png
1. Добавляет ссылки на команды и данные в список избранных
2. Открывает окно избранного
3. В зависимости от ситуации, либо открывает список избранных, либо добавляет ссылки на команды и данные в список избранных
4. Открывает ссылки на ранее открытые формы, упорядоченные по О времени открытия
Correct: 2

Q: Команда "Поиск" главной панели выполняет
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_8.png
1. Контекстный поиск информации в справочно-правовой системе О
2. Контекстный поиск информации в документации на программу О
3. Контекстный поиск информации в Сети Интернет
4. Контекстный поиск информации по объектам программы
5. Контекстный поиск информации на диске ИТС
Correct: 4

Q: Выделенная на рисунке команда главной панели
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_9.png
1. Открывает список "История", содержащий ссылки на открытые ранее формы
2. Открывает список "Избранное", содержащий ссылки на команды > и данные, которые ранее были добавлены пользователем в список избранных
3. Открывает область команд, навигации и действий для текущего раздела
4. Открывает область команд, навигации и действий для раздела "Отчеты"
5. Открывает список пользователей, работающих с программой в а
Correct: 1

Q: Список "История", содержащий ссылки на открытые ранее формы, упорядочен
1. По времени открытия форм
2. В алфавитном порядке наименований форм
3. По разделам учета
4. По разделам учета, а внутри раздела в алфавитном порядке наименований форм
5. По разделам учета, а внутри раздела по времени открытия форм
Correct: 1

Q: Состав форм, отображаемых на начальной странице в программе "1С: Бухгалтерия 8"
1. Определяется разработчиками на этапе конфигурирования
2. Определяется настройками функциональности и программы О
3. Определяется пользователем с правами администратора
4. Все перечисленное
5. Определяется настройкой начальной страницы в меню "Сервис и настройки"
Correct: 5

Q: Меню "Сервис и настройки "в программе "1С: Бухгалтерия 8" позволяет
1. Настраивать интерфейс
2. Открывать и сохранять файлы
3. Обращаться к справочной информации
4. Все перечисленное
5. Ничего из перечисленного
Correct: 4

Q: Задачи организации на начальной странице программы "1С: Бухгалтерия 8"
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_10.png
1. Создаются автоматически, с учетом настроек Налогов и отчетов
2. Вносятся вручную пользователем
3. Создаются частично автоматически, а частично вносятся вручную пользователем
4. Либо создаются автоматически, либо вносятся вручную пользователем, в зависимости от выбранного режима работы
Correct: 1

Q: "Монитор основных показателей" (Раздел: "Руководителю") в программе "1С: Бухгалтерия 8" отображает
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_11.png
1. Остатки денежных средств
2. Состояние расчетов
3. Динамику продаж
4. Все перечисленное
Correct: 4

Q: "Монитор основных показателей" (Раздел: "Руководителю") в программе "1С: Бухгалтерия 8" отображает
1. Информацию о сроках уплаты налогов
2. Напоминания о сроках предоставления форм отчетности
3. Динамику продаж
4. Все перечисленное
5. Ничего из перечисленного
Correct: 3

Q: Панель "Методическая поддержка" начальной страницы программы "1С: Бухгалтерия 8" отображает
1. Информацию о сроках уплаты налогов
2. Динамику продаж
3. Напоминания о сроках предоставления форм отчетности
4. Ссылки на информационно-методические материалы
Correct: 4

Q: При помощи кнопки "Еще" в экранных формах программы "1С: Бухгалтерия 8"
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_12.png
1. Обеспечивается доступ к полям формы, не поместившимся на экране
2. Обеспечивается быстрый переход из открытой формы к другим формам
3. Обеспечивается доступ ко всем доступным командам формы
4. Обеспечивается добавление новой строки в форму
5. Обеспечивается открытие нового окна программы
Correct: 3

Q: Выделенная пиктограмма в формах программы "1С: Бухгалтерия 8" служит для
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_13.png
1. Добавления присвоения текущему объекту статуса "Важное"
2. Открытия списка Избранного
3. Добавления текущего объекта в Избранное
4. Пометки текущего объекта на удаление
Correct: 3

Q: Выделенная пиктограмма в формах программы "1С: Бухгалтерия 8" служит для
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_14.png
1. Закрытия открытой формы
2. Перехода в режим конфигурирования
3. Прикрепления к форме внешних файлов
4. Получения ссылки на форму
5. Добавления текущей формы в избранное
Correct: 4

Q: Выделенная пиктограмма в формах программы "1С: Бухгалтерия 8" служит для
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_15.png
1. Перехода к начальной странице программы
2. Отказа от последнего выполненного действия
3. Отказа от последней введенной операции
4. Перехода между открытыми формами
Correct: 4

Q: Для того чтобы в представленной форме создать новый документ необходимо нажать кнопку
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_16.png
1. "Создать"
2. "Скопировать"
3. "Создать на основании"
4. Любую из перечисленных
5. "Создать" или "Скопировать"
Correct: 4

Q: Кнопка "Поступление" в данной форме откроет
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_17.png
1. Документ
2. Список для выбора вида операции
3. Журнал документов
4. Канал для поступления информации через Интернет (электронную почту)
Correct: 2

Q: Для того чтобы в представленной форме создать в программе новый документ необходимо нажать кнопку
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_18.png
1. "Поступление"
2. "Скопировать"
3. "Загрузить"
4. "Поступление" или "Скопировать"
5. Любую из перечисленных
Correct: 5

Q: Кнопка "Скопировать" в форме журнала документов обеспечивает
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_19.png
1. Копирование текущего документа в буфер обмена
2. Копирование текущего документа из открытого журнала в другой журнал
3. Копирование информации из текущего документа в файл для выгрузки (переноса) в другую программу
4. Создание нового документа путем копирования информации из текущего документа
Correct: 4

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" для быстрого заполнения табличных частей документов используется
1. Турбо режим
2. Механизм подбора
3. Механизм подсказки
4. Режим повышенной производительности
5. Веб-клиент
Correct: 2

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" при вводе информации в редактируемое поле список быстрого выбора формируется
1. Путем отбора из общего списка тех элементов, в наименовании которых в любом месте имеются набранные символы
2. Путем отбора из общего списка тех элементов, у которых первые символы наименования совпадают с набранными символами
3. Автоматически в зависимости от типа операции
4. Пользователем вручную и актуализируется в процессе работы
Correct: 2

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" в формах журналов и документов кнопка ЩКт,
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_20.png
1. Открывает форму документа
2. Открывает форму, которая отображает результаты проведения документа по счетам и регистрам только для просмотра
3. Открывает список корреспонденции счетов
4. Отменяет проведение документа
5. Открывает форму, которая отображает результаты проведения документа по счетам и регистрам для просмотра и корректировки
Correct: 5

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" настройка интерфейса в части наличия и взаимного расположения панелей
1. Невозможна
2. Только в режиме конфигурирования
3. Доступна в пользовательском режиме через меню "Сервис и настройки"
4. Доступна в пользовательском режиме через меню функций
Correct: 3

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" выполненная пользователем настройка элементов интерфейса посредством меню "Сервис и настройки"
1. Распространяется одновременно на всех пользователей
2. Является индивидуальной для конкретного пользователя
3. Распространяется одновременно на выбранную группу пользователей
4. Может распространяться на одного пользователя, на группу пользователей, на всех пользователей
Correct: 2

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" средства настройки пользовательского интерфейса позволяют
1. Включить и отключить необходимые разделы
2. Включить и отключить необходимые команды в разделах
3. Настроить состав полей в формах списков, справочников, документов
4. Все перечисленное
5. Первое и второе
Correct: 4

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" имеются пользовательские средства для настройки отображения колонок в формах
1. Списков
2. Списков и журналов
3. Списков, журналов и документов
4. Списков, журналов и документов и элементов справочника
Correct: 4

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" допустимы следующие операции со списками
1. Сортировка
2. Отбор
3. Условное оформление
4. Группировка
5. Все перечисленные
Correct: 5

Q: Выделенная кнопка в области команд, навигации и действий позволяет
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_21.png
1. Настроить отображение функций в области команд, навигации и действий для всех разделов
2. Настроить отображение функций в области команд, навигации и действий только для текущего раздела
3. Одновременно закрыть все открытые формы навигации и действий
4. Перейти в режим поиска информации в области команд, навигации и действий только в рамках текущего раздела
5. Перейти в режим поиска информации в области команд навигации и действий по всем разделам
Correct: 2

Q: В программе "1С: Бухгалтерия 8" для выделенной в списке группы объектов можно выполнить команды
1. Провести
2. Отмена проведения
3. Пометить на удаление/Снять пометку на удаление
4. Только две первые команды
5. Все перечисленные команды
Correct: 5

Q: В формах списков программы "1С: Бухгалтерия 8" пользователь
1. Может определить состав отображаемых полей только для справочников
2. Может определить состав отображаемых полей только для документов
3. Может определить состав отображаемых полей для справочников и документов
4. Не может изменять установленный состав отображаемых полей
Correct: 3

Q: В форме настройки интерфейса при установке варианта "Простой"
1. В программе можно вести учет только по одной организации
2. В программе можно вести учет только по двум организациям
3. В программе можно вести учет по неограниченному количеству организаций
Correct: 1

Q: Окно поиска, представленное на рисунке, осуществляет поиск:
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_22.png
1. По содержимому документов, введенных в базе
2. По содержимому справочников информационной базы
3. По функциям всех разделов
4. Все ответы верны
Correct: 3

Q: Закрепить окно на рабочей области
Image: https://raw.githubusercontent.com/iisrail/flashcards/main/Рисунок_23.png
1. Нельзя
2. Можно с помощью контекстного меню (правая кнопка мыши)
3. Можно, перетащив элемент в рабочую область окна приложения
4. Верны ответы 2 и 3